［香港近衛團］全民制暴副本攻略 - 18區自由民兵裝備

副本裝備討論
請幫手更新，今次對象係鄉黑有刀棍，所以攻擊手段會唔同

長兵器舉起由上而下打盾
短兵器補位防御
暗器設魚絲後誘敵深入，近身數條魚絲可勒任何位置，可大範圍綁人絆腳
救命逃脫用殺蟲水

膠喉有彈性由上而下更佳

香城online721裝備檢討

【元朗黑夜】新片段曝光！ 白衣人追打車廂市民 發射塑膠彈

氣槍還拖

推

用魚絲丫屌set trap

Up

仲有三腳架、樹枝

頭盔用棒球盔 /電單車盔
覆蓋面大D 可靠性高D

甲用棒球護甲 捕手護墊 (應對對面開槍)

普通戰術背心(百幾2百蚊) 入面有泡沐墊 吸收沖擊都好有用

PPSS防刺背心成千蚊但好勁 (有黑色版)

詳細

地盤頭盔好似仲安全過單車盔 雖然後面遮得唔夠多
單車盔好多通風孔 一陣粒彈頭飛入去就GG

的確係，但有啲舊款地盤頭盔都有窿